【突發】民記特別記者會 即時討論

主題：「警察濫暴執行私刑 人道寒冬義憤民誠」

There will be an additional session at the end especially for foreign and international journalists.

突發特別記者會

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

突發記者會 14:00

有集中POST

邊度?

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

PISH

琴日已經宣傳緊啦

熱門沉底果個我驚巴絲會睇唔到

留名

所以呢個係即時討論

記得睇啊

今次冇得J英文

推

今日好似有外媒特別活動

國際exposure

Push

後面兩張相

push

連登真係有D大獲
連我都唔知有民記

岩岩都見到

有另一個post,尋晚出

好似話係突發開嘅 都係尋晚先有post宣傳

得你唔知姐

有冇聲音直播，

揸車中

?

真係睇唔到
琴日都有碌連登同推下其他POST

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

架空酷刑罪

推到完場

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

鋤死班狗呀

標題黨，「民間」就「民間」啦，「民記」？

民間記者會公海 Citizen's Pubsea

民間記者會公海 Citizen's Pubsea

民間記者會公海 Citizen's Pubsea

係酷刑罪呀屌你老母死差佬

好有力

巴打講野好清晰

其實要associate with中共+港共縱容嘅hate speech
根本係鼓動啲so called愛國愛港嘅人嚟斬反送中嘅人

hate speech+fake news先係暴力源頭
何君妖之流，警察員佐級協會阿頭之流
唔駛協助調查唔駛譴責？

唔好當將軍澳係單一事件
中共最叻挑起民族情緒
人民打斬人民

加上警方，政府縱容
打斬反送中嘅就唔拉/hea拉
咁就做成咗 原來斬人打人無事

咁=縱容暴力
唔能夠次次記招都比佢哋話唔評論個別個案/元朗,荃灣.北角斬人都眾視

講得幾好

究竟點先算有公信力嘅獨調會？

強而有力，好過林卓好多

中文巴打把聲好肉緊

巴打啲語氣用字好強硬

一次比一次進步

我仲見到呢個

此表格為民間記者會（民記）官方意見收集渠道

民間記者會意見收集處：

呢個係咪上次民記比人力讚果位巴打...

巴打講得好好

林卓長期氣虛力弱

中文呢個巴打唔錯

歸納得好好
講返晒成件事出黎

係你跟唔貼，琴日有出過

解散警隊重組

啱呀 要提中聯辦十八鄉就職典禮演講

6

SORRY AR

推呀

好似唔係 個個係Steven Ng 好似

唔係笑佢但係我聽到幣露電視啊

長期有人推POST 係咪你自己無睇only

點解冇乜人入黎嫁

支持

黑人問號？

821元朗 823人鏈 824觀塘

屌你個老味 三罷要升級了

唔錯

巴打好野 講中心聲

讀得好流暢 好有感情

睇記者會有一陣冇講野
以為live停咗

出黎講已經好好。唔好批評，多支持，多謝。

勁有火

有少少懶音，但内容唔錯

巴打既怒火誇過聲音傳達到出黎

係班死差佬唔撚做野先咁多街坊出嚟做嘢，然後一句警民合作就多撚謝你地

今晚元朗見！！！！！

網上好似好少民記既片
有冇巴打可以剪下容易spread出去

加油

至於為何洪斬人後成功潛逃返內地，卻突然回港「自首」呢？爆料人指群組內有其他撐警人向洪稱就算回港都「唔會有事」，「唔好令警察難做」

洪今晨飲過酒後涉嫌斬傷3人，其後他換掉血衣後一度經羅湖成功潛逃返內地，香港警方原已「冇佢符」。但其後卻有人成功「勸」洪某返港，令他被捕，但他為何甘願返港被捕，至今仍然成謎。

警黑勾結

呢件事一定係核彈

鏗鏘有力

各位記者會成員努力

巴打講野強而有力

呢位巴打讀到段與段之間個停頓位

好

今日無絲打？

巴打都幾熟稿

巴打啲語氣用字好強硬
冇咗絲打D英文J

好幾冇i-cable同rthk都冇直播？

人呢。。。人呢。。。
大家放棄喇？。。。

講得好

今晚元朗見

推啊

推呀 呢兩日咁多核彈

睇住

睇緊

P

份稿好好 仲有巴打講得好有力

真係歸納得好好

今晚元朗見
一個月啦 唔好令團火熄滅

推返D有用post

巴打講得好

講得好好

大大力

Rthk 有呀

抑揚頓挫做得好好

適當時間停頓
效果更好

篤爆警察投訴科同監警會幾垃圾

香港人道危險

果兩張相出到街

陳先生！！！！

酷刑罪，要佢地坐終身呀

不在沉默中爆發
就在沉默中滅亡

今晚元朗站會唔會 塞鐵架😨

強而有力 正!

721 行先

好想比陳生隻手指篤爆

幣露電視每個音都無錯喎

聽到毛管凍, support

Rthk 32播緊

段片

冇人想睇圍爐打飛機啊 收皮啦

好撚勁巴打字字鏗鏘

今日係721一個月

巴打真係讀得好好 值得cap出黎播

立場姐姐

好有演講feel 強而有力

今日元朗 明日香港

不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡！！
嗚啊 讀得好有power！

荃灣張相好不安

次次睇親721就想喊

立即徹查721元朗恐怖襲擊

tui

我地不分化 不割席 不督灰!!

好正 用林鄭做旁白 fit哂～～～～

push see you there

解散警隊

推推推推推推推推推推推推推推推

條片D音樂

有時無睇都好順呀

段片不得了

又睇到眼濕濕

咁你就幫手傳出去啦

段片配上林鄭配音，好波

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

edit 得幾好
果bgm唔會話係太dramatic

discuss

可否share 呢條影片

今次條片

條片剪得好好

d 人鍾意睇警方記招多d

好波

條片好撚高質！

段片好正

剪得好好 完左記者會可唔可以出黎

High juce

正

Yessss!!!!!!!!!plz share

條片

share

睇完段片仲嬲

今日條片有料

條片好勁秒殺D垃圾黑警

想拍掌

段片整得好好
一次比一次好

今次準備感覺比上兩次好

條片好正呀

Juice

條片正到...

好高質

要share段片

條片剪得幾好

CLS 好高汁

條片幾好

又睇多次
睇幾多次都覺得721 係惡夢

條片剪得好

唔該放條片上 YOUTUBE

林鄭

條片好震撼

條片都好高質

有冇得share 俾人

其實佢地好高質

想要條片

高質到 喊左 仆街 我真係記你一世 仆街警犬

戈求片

巴打英文好勁好好j

呢條片好有力
lm等有底

條片擺上TWITTER 傳啦

721
811

今次條片掂

條片正撚到仆街

段片 我想要黎share, 邊到有

唉屌miss左段片添

好似之前啲片佢地都有放上channel

民記D片越黎越高質
話說有冇youtube channel 可以睇番咁多日D片?

嘩 條片正到 搞到我想喊

五大訴求 缺一不可
唔會接受政府任何平台對話
唔好再比林鄭一意孤行

等陣實會放上黎

屌 睇片睇到眼濕濕

條片剪得好好,希望放左上黎share

屌miss左條片

次次都掂㗎啦

推到民記twitter自己upload

Cls 條片好高質！配埋林鄭把聲高招！

今晚係元朗站播

條片配合林奠啲對白真係睇到入心入肺
高質

條片真係好諷刺
林鄭食L屎啦

愈黎愈高質

公開條片俾我地宣傳啦

仲黑暗過50年代

推左先

條片睇到好心up

有片睇，好正

可唔可以放條片上黎

其實班狗官醜唔醜.
點解D英文會差過呢班後生仔女咁多

條片高質，完全突顯7婆嘅荒謬

睇到想喊

香港加油

屌！！！睇完民間記者會條片喊到收唔到聲點解警察會變成黑警

其實有冇人將民記推到去國際

條片好!

條片最多係721
咁岩係一個月

lm等片

Source :

點解咁撚高質

D英文幾好

Pppp
屬於我地既記者會

612 721 811

呢位巴打英文都幾好j

高汁

全部地鐵站都要

條片諷刺到
快啲放上media畀我地share

捕實佢地channel

條文宣片有冇link 要些牙出去!!!

TUI

右眼

miss咗段片...
---823死線---
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

條link個twitter睇唔到架喂

Channel

無變 根本一直都係咁只係之前無人發現

都算多外媒，不過可以將英文發言剪出黎再放Twitter

今晚元朗見！

今日好麻甩好型

陳生!

今日終於唔做一個人做晒成場手語

好有演講feel

hi錯負評

條片既柒婆背景聲，再加黑警打人片，好諷刺好高質

係演講嚟

唔好意思，借個位宣傳
五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
每人一個twitter account，like & retweet 有關反送中的消息
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazi，谷行全球抗共
善用英文meme增加外國人對運動的關注
文宣source:

香港人重要日程：
8月21日：元朗靜坐（1900元朗西鐵站）
8月23日：香港之路 百萬人鏈（1900港鐵沿線）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1500葵芳南巴士站集合）
各位手足，到時見！

各位手足，到時見！

我唔信冇正義嘅警察但係依家香港警察真係不再可信

發言人好靚仔呀

各區放映會！大家唔好忘記呢兩個月發生乜事

今日講英文的巴打好好

到時見！

lm

中英發言都好高汁

係Twitter Search : Mary Hui

sor 三個月

渣ga
me借個膊頭比你

英文巴

今日中英都講得好肉緊好到肉

好撚型

英文呢個講得幾好
有情感

今日呢條片拎去搞放映會啦

遮住曬 但唔知點解都睇得出係靚仔

巴打啲英文好好j

巴打講到好肉緊 ... 好sad

巴打把聲好好聽

我又要

要啦
等緊條片sd比d藍絲

港英餘孽

612 721 805 811

兩個講者講到個種憤怒

有火！

中英都講得好好

有佢50%都夠

之前女個仔絲打都好正

但今次中英都講得好有血有肉
真係好肉緊嘅感覺

pish

Why!?

兩個巴打既發言都好有感情好有力

今日英文巴打贏曬
好有感情

今次男仔個絲打都好正

今次英文巴打好聽有感情 似返香港既英文

中英發言巴打們都好正呀喂
發音語調感情順暢度都掂

巴打好高質

係咁托眼鏡好可愛

中英都好有感情
好嬲

情感流露

警隊重組

英文巴打好波
講埋班狗幾錢人工, 用美金講

ａｇｇｅｒ

跪求節錄，睇唔到live

每次開親記者會連登即時討論都係講d巴打絲打幾好J
唔怪得有人話場運動膠化

唔講笑
好高汁

30000 蚊 ! 點解要俾30000 請d狗打自己！

條片睇到令人感到好無力同絕望

依個組合幾新鮮 幾有火花

821 元朗 823 人鏈

高質speech

大概24k姐

612
721
811

OT到100K啦

推到有片

巴打加女手語幾好玩

有冇條片既英文版放上twitter

佢地D太陽眼鏡係咪唔岩SIZE 成日要托一托

因為原本就黑，只係一直俾佢地呃左

岩岩入職果班姐 出得黎上裝既都有返幾年經驗 都近3萬 有D以上TIM

其實手語絲都好有passion

同感

Police brutality is a FACT, not a belief!

第六次民間記者會

我覺得應該因爲加埋口罩有水氣，睇唔清
呢種口罩戴眼鏡唔得

我好鍾意睇佢

兩條片

我鐘意今次夠麻甩

支持民記

又有片睇

以前啲狗高人工係因為港英政府想高薪養廉，而家發現佢地貪得無厭

仲有條片

想引用比錯負皮
係個口罩會跣走眼鏡鼻托

721的元朗白衣人襲擊

被捕人數28人

未有人被落案起訴

終於識播片

撈兩年己經有三皮
加埋D OT起碼都3皮5

UNITED WE STAND

D聲咩事

但為免引起混淆，民間記者會在此澄清，目前所有民間記者會消息請以此TG Channel為準，日後如有任何新增平台賬號，我們會在此公佈。

各social media現有官方帳號：

TG channel: @citizenspresscon
連登/高登: 民間記者團體
香討/uwants: 民間記者團體
Baby kingdom: 民間記者會

(以下更新於18:40)
已有經同意的backup ac

FB：

IG：

YT：

多謝各位。

報料 / 受害請聯絡 ：

保障被害者

24k好未一蚊都俾多佢地啦屌

變聲變到完全聽唔到講咩

聽唔到講咩

變聲器.

冇英文字幕!!

冇英文字幕差D

無英文字幕嘅

support

有2條片
不過下次可唔可以加埋英文字幕 外國記者未必明

好慘

第二條片最好有英文字幕，俾外媒宜d follow

我屌你老母呀死黑警

我明呀 但有D位 一句都聽唔到

變聲變到聽唔到

有冇人一隻字都聽唔清

中產專業都唔夠狗高人工

好似好傷, 但睇唔清楚

係咪太趕無英文字幕

睇蘋果聽得清楚

之前太短 播片無熄燈又唔係好睇到

係返工打人
放工用黑警身份叫霸王雞

做工程做到狗咁 要考埋牌先追得上隻狗

比人CHECK到係邊個講會涉嫌妨礙司法公正

條數你揹？

下次可以加埋英文字幕

啱 應該5000 就算 佢地老婆冇俾我地屌得少嘅

變聲都可以清楚嫁

今次可能太趕

5K咁多

憑咩 究竟！

我都係靠睇字幕

你睇咩LIVE, 應該直播問題

無人想問問題？

估係，英文做野既人得好少

好似話可以留email 補資料，大家義工黎架咋

垃圾01

下次播片，可以加埋英文字幕

Set死線！

有N個方法可以做好啲
而家係完全聽唔到
唔好咁撚弱智好冇?

300 一q 夫目前犯

2條問題呀

聽NOW 同APPLE 唔洗睇都好清,,

823死線呀！

岩岩先得閒睇 有冇back up 網重睇

維穩嘅錢黎

Edward

立場聲好清喎. (頭先播片)

我睇立場

NOW直播條片既聲好清楚，應該係你地個傳媒音質唔OK

民記有無twitter
片會唔會upload ?
我預備瘋狂retweet

蘋果都ok

睇Now.

佢問左好多條問題喎師兄

now好清楚

我唔知你聽咩台 我睇緊NOW

完全無睇畫面都聽到九成

唔明圖點解你話完全聽唔到

我睇上面條YOUTUBE

因應譯文同寫文係唔同，你寫到好文唔一定譯得全神

我睇蘋果都聽到

中文巴打用字真係一流

睇緊立場

無字幕,真心聽唔到

警方呢d 不法份子

Pish

無記錯字幕都整埋架

自己睇個台收音差 就屌我弱智

相由心生

巴打堅嬲

真係可笑

好撚柒嬲

香港記者係咁
一條入邊有3 4條小問題 仲要未必互相關事
對邊個都係咁

終於講到重點.
唔係示唔示威者既問題.
係警察唔應該咁做.

J死我喇

相由生心

真係聽得出

無講錯wor

中文巴打講得真係好好

講得好呀

無錯, 一定要出嚟講番.

答得有氣勢

巴打講得好！！！！
人多就是力量！！！！

完全明白種心程

聯合國比大陸控制左好耐

情

組隊搵聯合國 雖然唔知有無用

巴打好野

民記愈黎愈進步!!

香港人要俾錢養狗打自己
啲真心做啱嘅嘢 為香港抗爭嘅同路人就連工都冇埋
呢個世界真係痴撚線

咩報館

個巴打次次講多謝都講得勁突然

8月5號 即係邊次 ?

其實點解？
我見外國記者係將一條問題問到好透等人無得遊花園

兩個巴打都係發自內心
好有感染力

我睇NOW好撚清喎 淨係聽聲都聽到咩事

係囉唔識規矩

聲同語氣都好似細孖

講監警會

陳先生

踢爆左

記者助攻
終於有機會比啲愚民知監警會係真係冇撚用

警隊已名存實亡
必須盡快公開宣言
廢除警隊

咁就比人罵弱智

三罷

好波講左重點 監警會係冇法律調查權力

今日講得好好

竟然咁特發

推爆你

Heung Gong yun dou si gin

罷工

巴：林鄭月鵝(?) ..... 特首(?)

好靚仔

我刀覺，好chill好感性

好屈

勁有準備

監警
黑警
一家親

監警會就係無撚用, 完

我們留意到近日有不少以民間記者會為名義的網上平台帳戶、頻道、投票，以及民意調查等於網上流傳。我們樂見大家以「各有各做」的方式表達及收集數據，共同對抗政府一言堂，增加公眾話語權。團隊會留意各方調查並整合意見。

但為免引起混淆，民間記者會在此澄清，目前所有民間記者會消息請以此TG Channel為準，日後如有任何新增平台賬號，我們會在此公佈。

各social media現有官方帳號：

TG channel: @citizenspresscon
連登/高登: 民間記者團體
香討/uwants: 民間記者團體
Baby kingdom: 民間記者會

(以下更新於18:40)
已有經同意的backup ac

FB：

IG：

YT：

多謝各位。

報料 / 受害請聯絡 ：

巴打次次都係MVP

未就係質素

陳生好撚高戰鬥力

義氣之真

特別係一激動

好似聽緊收音機 DJ

意氣之爭

唐先生助攻

巴打勁激動 我要關細聲D個SPEAKER

就算加民主派人士
都是佔極少數

左邊巴打應該幾靚仔

2千幾單 得個位數成功

係一個有血有肉嘅人

刀勼鳩

職安真漢子？

支持ivan

左膠睇到右上嗰兩幅圖片未？

日月神教想問咩呀.

facebook條link唔得

次次唔同人架

英國咁樣做就等於岩？

最左邊係咪上次個李先生黎
now檔住左睇唔到
睇對眼幾似

白頭盔好清晰

成功率好似係0.1%

點解冇自報咩記者

平佢老母台！
Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me

5大訴求先收貨5大訴求先收貨5大訴求先收貨

明報

講咗係明報

多謝出心出力的手足

正，識答

答得好好

對上果個唔記得有冇自報,
依個係明報

講出心聲

黃帽巴

正解
又出14年雨革果招
林奠仲係活係自己個世界

答得超好 有火

講得好撚柒好

其實要強調根本唔信任呢個香港政府

一定要贏到有真普選 先再成立獨立調查委員會

平台有撚用！
無法律權力！無法查黑警！

721

巴打們好犀利 多謝你哋

錫陳生春袋排隊區

好似冇，我聽唔到

呢個巴打好能勁

唔係示威者訴求 係市民訴求

英國衛報用廣東話

好撚正呀 係火呀

事實 係 離地
講左我既心聲

英國衛報都有黎

答得好！！！！！！
拆佢台戲！！！

一個激動 思路清晰 言之有理 既巴打真係好撚屈機

巴打答得好

有講~

答得好好，理念好清晰，呢位巴打係咁多次記者會答得最好既一位

英國衛報

情感真係講出我地心聲

英國衛報?

yes

好唔好呀?
好
多謝記者

明報前一個係咩呀？

小心答violence

NOT VIOLENT AGGRESSIVE

錫細力啲

冇狗咪冇衝突囉

英國衛報請廣東話記者

5大訢求咪就係要求
仲有咩好傾
你連撤回都唔肯講

雖然係外國記者，但問得有啲口窒同差

佢激動完個下好qq

睇落幾似
因為李先生上次都好勤力抄野
今次補充有進步

hk01

不是violence
係aggression

係more aggressive , 警犬 先係violence

so cute

唔係暴力AR！係aggressive

The Guardian第二條問題

衛報問得咁低汁..

NOT VIOLENT
AGGRESSIVE 呀

覺得呢個記者D提問有D TRAP

佢似痴利根多D..佢英文應該好D

thx

Aggressive

加油
多謝你地為市民發聲

白帽巴的答話非常可以代表到很多人的心聲，做得好

好開心。。

記者係要做呢啲野既.

thanks!

似將一啲英文問題直譯中文去問

咩開心？巴打講緊咩

白帽巴講得好清楚

冇咩問題既可以扯去共產黨有幾可怕

係開心
但係又係冇用

支持Ivan！

無錯又玩2014招扮對話

白帽條友勁撚到
香港人既訴求就係五大訴求
唔撚洗乜撚野平台

試呢條

民間記者會現有官方帳號：
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

心聲！

顧左右而言他

好波
答得好高汁

陳生隻隻好激動

仲有今日元朗

佢哋有講過話因為高官/政府記者會通常都好難有問問題機會 好多時又唔俾追問
所以個個都慣性一次過問好多

答得好

手

句句都好有力

講得超好

聽到好撚柒嬲

真係答得太好!!!!!!!

答得好好，民間記者會加油

我覺得佢形容得無錯，818的確好多人都覺自己贏咗

唔係01 > ?? > 明報咩?
定係01問左好多題

你想香港市民點樣去收貨呢?
冇人收貨呀!!

係，冇被spin到

呢位中文巴真係

Ivan 巴打！

講得十分好

thanks

都唔係 第一條先係hk01
第二條個記者冇講自己咩報館

feel到佢怒火中燒

好撚中POINT

白帽果位巴打d反屌好勁

想錫佢春袋

821元朗 822 中學生 823 人鏈 824 觀塘 825 荃葵青

責任不在示威者！

點解佢可以答得咁順 講野內容又高質

你睇埋佢之後嘅嘢先派膠啦講緊和理非遊行係大家都樂見嘅事，只係政府唔直接回應先逼不得已升級

講得好

咩對話平台 根本無人要求過

好撚正 唔記得左有第2個問題
個態度唔同晒

陳生好有感染力

勁撚到
始作俑者根本就係政府
成日想SPIN去示威者暴力

白帽巴打答題相當好

好識發揮
捉人個位答得靚到
天琦級
痴線!!

真心情感大爆發

巴打激動答完1條就唔記得下1條

犀利

好高質 今次準備好充足

無撚錯

拒絕政府一言堂

今日係一地兩檢出事

陳先生好好好好好勁呀!!!!!!!!!!!! 句句中point!!!!!!! 有氣勢有內容!!!!!!

唔係回應五大訴求
係答應五大訴求

巴打好撚有火

挑釁示威者

巴打勁

陳生啲口才去從政都得，希望以後記者會都見到佢出場，講野夠清楚，又有共鳴

白帽巴每一條問題都可以帶記者去返個問題核心
真心好癲
受小弟一拜

帶動到人

嬲完冷靜翻

答得好 巴打言正詞嚴 有理有力

射波功力深厚到位
巴打有前途

中文巴打 對成個運動 真係好清晣

ivan

好撚有火!

口才好

爸打呢2條答得好好
要留底做文宣！

笑左
好似黃子華個tone

好正

MODEL ANSWER

即刻有證明

陳Ivan下下中point
超高質

好波！！！！

🚬💋

送中就係咁恐怖，白帽巴打講得好

陳生個腔口好達哥feel

白帽巴打 成個華dee咁

好勁

諗都唔洗諗就答 好勁

白頭盔巴打好正
答問題清晰有力

順到好似有稿咁

番歸睇重播

無人推既

第2題識帶返去送中就係咁撚樣

巴打講中曬我諗嘅嘢
好有火
我嬲到痴線

好好睇

瘋狂直線抽擊

白帽巴講野個tone好似迖狗

陳先生S級戰鬥力

無錯
呢個記者好波

Ivan好波

講得好好啊 活生生送中例子

巴打勁抽

推！！！
陳生

巴打好勁

搞記者會唔係犯法

我覺得係巴打好波
好識用D 問題答自己既答案

人人也是牙琦!

陳生

咁多場入面最撚勁果個

捉英國人個位靚到呢

好叻仔 要錫春袋

白衫巴打講嘢既口吻好似岑子杰

其實荃灣中刀手足而家點?

太

蝙蝠俠話：面具唔係為左保護自己，係為左保護身邊既人

Ivan 戰鬥力 Max

白帽巴打答題 情理兼備 思路清晰

白頭盔哥哥對答做得好好 好有條理清晰
好希望下次記者會會見到佢

多謝IVAN
多謝MANDEN

天琦同級

林鄭撚會落地咩
前世未畀人屌柒過？

唔好拎達狗侮辱陳生....

唔要平台呀

支持Ivan!

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 11:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

白帽

好撚勁
有柔有剛
識CURVE波又識笠射

左邊果個叫DONALD TONG

穩定 初步手術成功 後續仲有排休養

ivan 可唔可以排隊錫你春袋

白帽手足屌打曬
五大訴求,缺一不可唔係口號咁簡單

好撚正
聽下口號已經知道既啦
集會完散水可唔可以呢

挑機啦話777唔夠膽
不過佢又真係唔夠膽既

屌你啦

寸到仆街 正

急尿都忍住唔屙

好撚勁, 真係一個活生生既連登巴打上左去咁
好親民好親切

冇LR都起碼SSR

今日答得好好呀

仲難聽過粗口

今次講得好好, 講出心聲就可以, 唔駛下下怕做大台, 始終因為唔係大台而避而不答, 咁個q&a等於冇用

好撚屈機

IVAN仔

次次睇完民間記者會正能量都多左
佢地激勵到我地示威者既士氣!!

侵：佢老細都唔夠膽啦

IVAN有睇連登
戰鬥力勁撚到!!

好想幫陳生含撚

Keep住推！

有料

講撚到咁好 你拎去同垃圾比? 唔撚好玩啦大佬

發覺每次總有一位爸絲係高戰力

搬番五年前出嚟！goooooood

到底依個垃圾政府係想抹黑我地有大台 有外國勢力

定係真係盲信有幕後大台

弱撚智 離地狗官

1蚊跟機

對話完跟住俾佢拉晒去坐監，邊個仲會同佢傾？
呢個point 都好重要

想問錫ivan春袋條隊排到邊

好撚勁

今日幾位好似高質啲

不過之前既朋友都做得好好

連登代表ivan
佢做議員實g持

兩蚊可唔可以優先

次次記者會D人都各有所長 好有特色

IVAN BB

我好掛住IT狗

嘩!!! 傾完5個4個比人拉左
靚到呢
佢真係屌打ay都唔奇

當年柒婆最嘔心係懶係親切咁叫人地個英文名

出咗樣實俾人拉

露面就拉你了

應該真係安排過點組合
成日都係一剛一柔咁

最正係陳生態度好鬆容不迫 好自在

個MOON細睇唔清
請問白帽係IVAN??

好強

中聯辦

開始成型啦宜家越黎越好做得
大家都係學習能力好高

好識用D位呀 真係好撚癲

係

em

超高質！
大家真係唔好信條7婆 呃左香港人好L多次

記者係咁問平台,明明就答完好多次啦

香港好彩有你地班後生

ABC口音

題題都答得好清晰 又有point
識得將記者問既問題 自己引導返

梁生

咁係因為777冇其他方法囉

因為政府講左 佢地問完先可以又跟進返果邊
好正常

南亞巴打？

口音好似鬼佬

黃帽巴啲英文好好聽

好好聽D英文

ABC

白帽講得好好

英文位手足唔掂...

嘩屌最右邊果個係咪鬼佬黎架?

今日手語有冇換人？

結果被林奠拉鳩哂

abc

岩岩做緊野無為意
以為邊個外國記者講緊野

勁在可以即時表達，流暢清晰有感情。平時出post都要諗下內容慢慢打，佢即時就做到

美式口音?

由第一次開民記都答到而家

咩口音音

又文又武

似喎

呢兩次記者會個節奏, 方向題材
已經做得好好

又要排隊錫春袋

換咗

D英文好肯定係外國...

手足們真係好勁多謝

Dse考生真係要學野

學點樣借力打力 唔好被人偷換概念

要堅守原則 答唔到識避重就輕

補充下得唔得

Yes

CLS民間記者啲人個個語文高手黎

美式英文

支持IVAN!

係喎，好撚勁

d巴打英文好正
右一把聲好磁性
Jed 應該幾靚仔

英文

但好似講得唔係好順口

應該係南亞側面有少少巴基feel

都話咗唔係

嘩屌！native English again

始終唔係母語

native accent

UST南亞巴

濕哂

感謝大家的意見及支持。

民間記者會意見收集處：

民間記者會現有官方帳號：
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

外國勢力

愈做愈好 支持咁多位出嚟嘅巴絲打

美式口音

低音震聲 美式 正到

冇睇mon 仲以為鬼佬記者講緊野

美音

個鼻好高，應該係

痴撚線accent.

我唔係IT狗

我都係cls

香港真係卧虎藏龍之地，個個都好勁

藍帽手足英文都好好
一聽就知係香港學生
黃帽肯定係留學生

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

好撚多勁人!

今日嘅全男班都好高質

仲有自我禁粗口既地盤猛鳩

好撚勁個個有火又語文好

首先 我唔係IT狗 人地博士

It狗唔係負責mon post咩？

it9

藍帽手足唔錯
直接REJECT DIALOG

Yes 岩岩以為係外國人

都係博你幾時口疏答錯左可以造下文章

carrie lam's track record is really bad

今日好多精英

英文口音好正

共媒係咁出招

救波

人地讀law架

點解啲英文咁撚堅
講野又有條理 又唔使點諗

好勁

白帽真係答得太撚好, 完全中晒POINT

民間記者會，堅係做得好

李生無得爆粗講唔到野

冇得用連接詞口才減半

第幾次？

823咩死線？miss咗

想聽最左巴打講野

痴撚線, 高手在民間

琴日投票既

我都以為係
利申: 開緊大淨聽聲

白帽巴打講得幾好
有條理 清晰 有說服力

血色恐怖

上次記者會

其實問得幾好 講左咁多日到底個死線係咪真係共識係23號

完左場開返個post宣傳下民記陳方英姿先

youtube仲有咁撚多三毛

IVAN 撚狗撚到

好勁呀 巴打

IT狗係法夢成員

做返基本責任啦，好無呀！

盡返佢自己責任, 做一次啦好無呀

做一次啊, 好嗎?

串到 做一次呢
即係串佢一次都冇做過

今日個 rundown 編排得好好
民記已經進化成完全體

做一次啦好冇

fb tw比人封左嘛

做一次啦好冇啊

到依家都洗唔甩佢句我唔係it狗 我係法夢巴打

黑警話唔好

職安真漢子

串撚到仆街

想幫白帽巴打含

做返佢基本責任啦，一次啦好無？

尾機到

做一次啦好冇
屌 句句完美寸爆政府同狗

無錯 真係越黎越好
香港人加油

好唔好呀
好
唔該

做一次啦好嗎

D 用字真係好撚正

做一次啦好嗎？

youtube report比較煩啲

笑咗，好似tum緊啲三歲BB咁

今晚 823 元朗默坐

me都想

己經知班狗企出黎都係唔做

白帽: 麻煩警察都盡返一次責任啦好嗎

窒到應一應

今次真係好高質 尤其Q&A 真係對題

有冇多d機會俾右一巴打講

全部都覺得好好

d廢老藍絲成日話 讀書唔成去搞事
咁多次民間記者會隨便推揀一個都答得好過4點果d

唔好神化某位巴打啦
太出位都唔係好事

次次民記收視都勁過狗會

藍帽手足真係好撚型

點解你地咁肯定佢係地盤佬？

排隊啦

排隊撚屌
排左好耐喇

痴撚線公司
點解連登真係咁多勁人

不斷緊扣五大訴求,睇D共媒點玩

啱 講得好

方丈

咁推爆呢個post吧

幾時到曾小姐個round
係咪要打冷鐘佢先會出黎，如果唔係就唔出字

好呀 拒絕佢呀
做得好

好大個局

今次個個巴打都好正

兜到去引導和平-）死線-）勇武-）和平loop

屌，好有力！

真係講得好好

好波！

好斬釘截鐵話唔會

今次做得好好
真心好

巴打聽問題嗰陣望嚟望去嘅 但係又答得咁好

都話撚左唔會...

陳先生真係串得黎好正

手語姐姐又黎啦
好似次次都有佢

唔止示威者 仲有市民

成日借機令民記誤認係大台

白帽巴好正

訴求係乜已經好撚清楚啦

男記者呢條問題頭先咪有人問咗囉

多謝東方問

豬閪伯格咁奶共都做下野
google

簡單啲講 唔會！

替死鬼
用字真係正

連登仔個個大學畢業出嚟起薪5萬你估流架

白衫手足頭腦清醒到
五大訴求

講笑姐
其實最好任何人既身份都唔好表露出黎

好撚正

建立大台 -> 捉領袖

講得好，完全係雨革玩法！

啲記者loop夠大台問題未

睇到扯扯地

唔好比佢地得懲

好正啊屌！！！！！

最左個位巴打 之前係咪都上過黎
認得佢對眼同佢啲肌肉

冇大台
不談判

真接講，五大訴求，缺一不可

ching 好波

FB係TWITTER 叫先做
仲有9萬幾個共產黨FB PAGE 未搞

左邊巴對眼

又想跣巴打認大台

市民五大訴求已好清楚
林鄭無需咩平台無需對話
只需回應訴求就夠

擒日出左post

佢幫民間記者會消毒咋

手語個姐姐好好笑

焦點清晰

仲要有一堆勁人入唔到呢個民間
而家驚有鬼佢地應該又唔再收人
想幫手都幫唔到

左一係上次想爆粗忍住忍住個巴打
我認到隻眼

下次記者會叫返呢四位巴打啦 s級戰鬥力

Q&A 好好
全部都講得好好
highlight 林鄭既陰謀
監警會幾廢
focus 五大訴求

有啲民記成員無連登ac

政府我只係睇左一次 同日睇埋第一次民記
覺得朝早哂左啲時間
民記開親都會聽

連登真係好多人才

今次全男，如果下次全女點睇？

蘋果Live D五毛留言真係好on9

東方狗

今晚元朗西鐵站默坐

講多啲先會畀政府知道真係無大台

屌

因為佢地就係想咁樣打沉成個運動

DONALD TONG
唐老鴨

你認我唔到你認我唔到

今次所有爸打都好中point
仲會反擊+要人反思

其實問得好 答得好係可以一巴打落去林奠到

連登AC 咁難求既咩

左邊地盤巴唔朦眼

同政府、黑警記者會質素高下立見

良知運動！

喂, 睇睇泌尿科好喎

我地扯左硬哂 你仲軟軟地

rthk係得妹黎?

gd idea

談判=妥協=讓步
五大訴求，缺一不可
唔需要談判，亦唔會談判

feel到唐生好嬲

陳先生可唔可以之後每次記者會都出黎？

答得好，呢個運動冇大台。

補充呢個係咪李生黎

笑撚左

巴聲都唔同啦大佬..上次果個把聲明顯講野無咁清

佢唔講 我唔係IT狗 依句就冇事

鬼

有時間就report佢 依家好有用

直接report佢仇恨言論 / 不實消息 捉得好緊

釋放戴耀廷教授出來，正正係為咗要有大台出現，做其替死鬼

其實次次press con都係hku搞 我諗都大概知佢地係咩人咩background啦

Ivan natasha it9 mc絲打

左邊唔聲唔聲都好有料

成版都係
熄左個CHATRM 算

左邊巴打講英文好過講中文

今次4個都係語文精英...

救命

1900-2300

最左邊位巴打英文講得好過中文

表情撚

關咩事

今日冇咩外媒 812超多

佢仲話推曾俊華去死

鳩UP
不過佢講野既斷位夠哂罷句粗口落去

手足對眼好似李逸朗

集百家之大成

個埸地好過頭一兩次好多
而家最少大家都舒服D

借場姐
邊到有場咪用邊到囉

冇大台
不談判
談你老母啦

仲有chris wong

係喎

認同

今日戴黃帽的都英文好勁

Prosecution 啊手足!!!

唐生啲英文真係好撚勁

英文依個係邊間

民間記者會D人真係好勁

又好似係，上似李生英文冇咁好

個個都勁 好掂

lm等條片

咁又唔好咁講,真係拉左廿幾年牛屎佬嘅,無起訴啫

恰到好處

rthk english

rthk

鬼佬英文

口音OK

口吻 聲 身形都係似地盤巴喎

右一 jjable
好想幫佢含

D英文真係一出口就知勁
仲好過記者
好想錫春袋 隊尾呢

「我正式宣布」#Eye4HK Campaign 今晚八點強勢登陸！韓國演藝界都做，係香港人嘅全部同我入嚟！！

#Eye4HK

今次果4個巴打都好撚癲

梁生講嘢成個tom hardy咁

點撚樣呀
個個都識英文
仲要好似唔洗translate咁

個個英文都咁勁.

又要打j

入非法集結同冇入都搞笑啦

人人都係大台就係最好，要和解就出來同700萬個大台和解好嘞

梁生啲英文都唔差

拉都係用非法集結呀dllm

最右個手足係咪香港人嚟 D英文

跟住開post 貼stand with hong kong 攬炒巴個ig ac出黎

即刻大量人follow

梁先生

民記手足中英都吊打班狗

呢個手足d英文勁到

我第一下都諗起

右手邊果個個鼻已經睇得出佢係巴基小子

啲英文好好聽

錫春袋隊尾係邊

好好聽呀！D英文！

屌，民記仲以為係民建聯，諗住禁入嚟屌，原來民間記者會g g持

native accent.

認得佢既呼吸聲

你咁講以為你係民記搞手 好似好熟人地內部嘢咁

梁生啲口音真係好撚正
唔睇mon以為自己聽緊英文電台

好似話最後有額外英文環節

雖然係似似地 但係今次個手足講野順好多啵

Hate crime 呢個pt好，鬼佬好buy

好撚好聽

啲英文睇到我射左

越來越高汁

我陳先生 其他你地揀

Pishhhhh

好撚癲 好變態

有無絲同我一樣濕晒

外國巴

點搵到依啲咁 native 既人

我啲英文好廢 好多都聽唔明

我係仔都聽到好爽

你係咪戇鳩咖

黃帽手足黎料!!!
講到重點!!
44 PPLS Charge for rioting next day while entire month without prosecution for yuen long terrorist attack

5p

今次係咪汲取左上幾次既教訓
加強左英文戰力

好撚正呀今次

美國佬?

終於講

現在香港警察根本就係兩套執法守則，連小學生都可以睇得出

d英文好勁

完

後面手語個雙下巴令表情更加立體得好好笑

今次d巴打好勁

但係都好掛住natasha, 始終係佢帶頭比到一個咁震撼嘅感覺

WA 記者問到無野想問
好撚正

hate crime

完結了

做得好

啱啱好一粒鐘

梁生激動到嗰口罩成日跌落黎

響U攪有個好處，就係班狗唔可以隨便入黎，同埋容易隱身。

我諗同發言者身份無關。

收返你啲前列腺液

勁撚到呢

外國記者環節呢？無乜外國記者？

咪由記者問到爽
反正呀sir記者會都唔會答到啲咩

無乜外媒,無野問定已經無興趣再黎

完美收場

民間記者會真好高質 為敢出黎發聲既發言者替佢地驕傲

跌左就仆街,黑警係門口等佢

好似小咗記者關注個記者會

英文queen

高質

唔係仲有外媒環節咩，本地媒係咪唔會live

今日任務: 制作林鄭段片英文版本然後廣傳

Thanks

多謝民間記者會

根本正正常常問發表一啲野
係唔會有問唔完既問題

只有一直都唔答/兜圈/講大話
先有源源不絕既問題出現

一除褲發現已經射左

第六次完滿成功
無可挑釁

含撚排隊區

超高質素

梁生d英文

勁

個場係邊嚟
出面咁多人行嚟行去嘅

教授唔似要咁做 ，佢出黎真係為左上訴 我諗佢個時行出黎 只係預住幾個月 或者 做下社會服務令 ，其實判左咁重 佢有責任上訴 第時法院 引用佢哩個案例 時都唔會判到咁重

有冇人知最左係咪李生

今日嘅巴打們都講得好得體有理

但今朝mtr好似有外媒

排隊鍚春袋未

少好多人

題外話: 佢地英文真係好到傻...

港大而家個禁狗入內係咪仲生效緊？

拉有咩用？ 一個檢控都無做到啵
連24個鐘都坐唔夠就走得

反觀示威者 / 學生哥 / 街坊
入到去受盡恐嚇 仲要比人打 飲廁所水
唔比見律師 唔比搵屋企人 咩權利都無

HKU

hate crime 呢個pt 好

度度學生會都可以借到場地既
而且hku 交通方便，便衣狗要跟蹤都難好多
係campus 可以直落地鐵站

點解可以咁堅

今次好高質
辛苦哂手足

其實好高風險
黑警可以係門口等佢屈佢地參與非法集結

勁啊

跣落咗少少姐

係咪已經覺得無價值唔好啊 希望只係無野問

講得好清晰
做得好

想下次再邀請下市民上去分享

民記有要求出示記者證

HKUSU

個人淺見民間記者會應該諗下授權問題
因為下下話唔代表所有人其實有時幾銀耳
可唔可以你地臨出之前整幾條大tag line或者sohndbite係連登post
無咩異議就去呢

唐生邱生講英文都好撚好聽

一直頂住

this education level should be no stake in society la~

有火

Hku poly cu bu city都ok
要走十分方便

佢地呢家要出示埋身份證明核實身份

方便一陣記者順路去狗屋姐 冇野既

民記D人真係好撚勁
行動力
組織力
表達能力
語文能力
全部屈機

多謝你地

Anton Leung把聲好好J

講得好好，煽動仇恨果班冇人譴責，好明顯全部都係大陸propaganda嘅一部份(credit also to 細良)

唔好排隊含撚住
出去做文宣！
記招目的係要俾多Ｄ人知，唔係拎黎打飛機！

做野！

中英普都咁勁

政治犯啱啱出黎上訴就開始比人當稻草人打

四位都好堅

多謝手足

你地唔係自己人都玩起底丫嘛

梁生好正

真心勁

仲記得佢句waterrr

講事實姐
有乜人可以代表到所有人
連登只係少部份人
香討 uwant仲人

double standard個PT都正
比外媒知道元朗恐襲冇人被落CHARGE
相反731 44 個暴動

民記好似話已經要show記者證先俾入

我想問我係咪miss 左外國媒體的特別環節?

好好 講得返民間記者會嘅初心
抗衡洗腦錄音機大話記招 收集市民意見然後發聲 非大台 去中心化 拒絕對話平台

大家睇完！繼續文宣！唔好浪費巴絲打一眾心機

錫哂你地春袋
最精彩既記招 好過d上市公司做既記招

戴耀廷個底咁花

今日堅好波
想問錫春袋隊尾起邊，想排

好明顯睇到民記同狗記的分別
民記記者問問題問得井然有序
狗記個個記者都搶住問問題

點解?
唔係因為狗記多記者d
係因為佢地一直都冇答過問題呀!
記者仲問緊612 同 721
而家821啦
要幾撚多時間幾撚多資料呀!

今日真係完美收埸
自己發怖部分, 片, Q&A 100分!

今次個個啲英文都咁勁

但係佢答問題唔算答得好好 不過語文能力真係好撚屈

不如upload上YouTube 等大家補唔同語言嘅字幕

愈黎愈多國際大報

cctvb堅持唔報真係

想錫春袋呀

direct, clear answers from four young HKers to stupid Carrie Lam's government.

剛剛睇完 live . 辛苦哂咁多位。一定要頂住，唔可以俾共匪政權滅聲！

因為一定有營養過港府啲記招
記者又問得爽

講得好好
支持

下次政總門口搞 唔通就係林鄭派出黎咩

但佢地表達既應該係大部份抗爭者既意見
不過就事實而言如果佢地講既野唔合意應該已被屌到開花

咁咪會慢慢變左大台囉 好似係

排隊錫春袋

佢個"entire"好強!!!

民記係尊重每個記者, 靠佢地支筆先發到聲
好多謝佢地黎
任得記者問, 唔夠時間都話書面答返
屌你老母狗記, 日日撚鳩記者

同埋我相信記者都係香港人, 一定心中係撐民記

覺得佢真人一定係一個好笑既人

Push
今晚見

英文應該收

底花還底花 佢點都算係一個為香港民主犧牲過嘅人
佢啱啱出黎就屌佢嘅 我諗可能別有用心

Now 今次用左成分鐘報民記

應該話係大眾認可既載體

頭先第一個問既香港01記者都係講人話

香港01紅底
但前線記者有邊個未中過tg呀

其實大方向
冇大台
唔同勇武割
射番個波俾政府
五大訴求 缺一不可
已經係共識
唔離開共識下就ok

啲英文正到仆街

幣字第6聲
閉字第3聲

個牌寫Donald Tang

屌，好似韓團咁

SUPPORT
PROUD!!

每次睇都覺得香港D高官真係垃圾黎 如果成個政治舞台比哂實事，熱血，執行力強，同有效率既年輕一代會點

全男好好J

係呀 所以民記係受樂D
記者都錫住, 夠料問完就等下次
當然, 民記高Quality 啦

人材輩出

唔係話有4個環節咩 ?
定我又MISS咗?

Welldone 問答夠中位 英文雖然唔識 都辣辣聲

散水黨錄一句支持
就養病打官司算啦
太膠

推到多啲外媒黎問

David ho

每次民記我都聽晒
唔識英文都聽足全程

屌佢老味
禽日聽狗記
聽到咁上下去左食飯
食撚完番黎聽又係講果d野!

等緊記者會果條片

其實記者會當中提出既意見必有分岐但好過被動畀政府同狗帶到風向，攞返主導權

1.播片
2.中英文
3.Q&A
4.外國記者環節

個人認為民記新聞價值較低係一個問題
始終唔係大台，如果只係重覆論述，記者都有d料可以報啦
但如果加以譴責乜乜乜，但又話唔係大台又俾意見？
如我個人認為今日個會對記者黎講可能只係民記答問題重申左某幾個立場，同埋搵左個被捕者黎講下自己受到既對待，但結果只係講左入警局前既野
如果話搵到被男警全裸搜身既女受害人出黎講野，就做到新聞喇

我留埋呢次言，之後會出去推番行動post。

白帽手足做多幾次適應到，應該可以出到多D soundbite。

多謝民記。

唔知上次民記發起果份心理質素問卷調查，幾時會發佈呢?

而家政府搞到青年人事務嫁

搵啲 40 歲年青人做委員會member

狗記聽撚到訓著
條條問題都係同一種答法

佢真係出心出力嘅
同埋認真講 冇佢都冇今日啦 民主運動嘅進程裡面佢貢獻都好大嘅

記者問完會答到記者問題
答到記者想問既野

撚佢老味撚狗會
來來去去都係果D
我都識答啦

下次打格好D

唉
政府比啲老野垃圾搞彎晒

其實林鄭個對話point好易解決
對話同交流唔一定係言語，可以係行動
佢拋個方案出黎大家滿意，少左人出咪交流左
佢次次見完記者串撚柒柒，咪又係講左自己諗咩

有條女話好愛你想日日同你講電話，但日日俾帽你帶，咁既對話有咩意思，行動已經講曬

每次再有人問對話平台答返佢大家用行動對話就得
市民已經喊話五大訴求，行動表態
妳用咩證明個誠意

對

狗記真係痴撚線
琴日最尾個個都唔撚答, 走埸
真係屌佢老味

講得愈來愈好

加油呀
香港人

行得好前
不過目的地彎左
希望佢平平安安啦, 付出好大代價了

上次地盤巴跌得仲勁

老實講
我係佢都好頭痛
比林鄭擺左上枱

我諗佢地日撚日番到公司就係諗緊點比人撚

之前有D miss左
會唔會有fb / twitter account有齊哂咁多次民間記者會片睇?

除左日期
每個片post 最好有埋內容重點主軸
同埋最好有埋中英文字幕
咁之後d人追番會易睇d
辛苦哂巴絲打搞記者會，做左咁多野
而且愈做愈好

我睇立場唔見有第4 part既.. 定係4係溶入埋去part 3?

希望唔得閑睇live 既巴絲返屋企都睇返replay
民記次次都好用心做
同埋資訊, 發言都好好

香港人第一次嘅抗爭運動係佢搞起架啦

屌，我都好感慨
有實力有理想有抱負既年輕人通通被打壓
政府高官係一個又一個離地無料又賣港的old seafood
香港係屬於呢班年青人架！

幫你推

唔係有特別環節咩？

我遲左睇
仲睇緊Q&A

認真 想join民間記者會
可以點入

屌你 有人仲講得出識用telegram, airdop 好犀利
有人八達通都唔撚識用, 屌你, 去過外國搭過鐵都識啦?
根本成班人同時代脫晒節離撚晒地

由佢地自由發揮仲好
一公開又有狗狗衝入去扮鬼

認同
認為民記可視自己為一個組織去發言
就好似政黨咁
例如泛民唔係大台，但泛民都可以有意見，因為佢地係大眾入面既一員
民記亦可以發表自己既意見 只係意見只屬民記立場，不代表200萬人整體意見
再細d,唔通記者落示威區問個示威者認為應唔應該撤退，佢係咪要答「我唔係大台，我唔可以答你」？

而想發現整體意見，咪用民調去support自己既論述

「我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊」。

香港高官人工全球最高呀

林鄭人工高過trumptrump

我都覺得應付到就唔好再收人
一陣有鬼入左去
上到台亂講野仲煩

EXAC7LY我個POINT，多謝演繹
同埋如果可以，做少少主題預告邀請網民俾意見，亦可以提昇參與

拍個蘿友去埋外國

真係好想幫手

邊度有民記播第一段猛片嘅原片？
搵唔到啊

CUT 得好好

有無原片, FACEBOOK SHARE

G持

我覺得要MAKE NOISE
可以一路講, 一路拎住張野好似POWERPOINT咁
畫面上容易MAKE NOISE

咁即係
可接受 唔完美 可改善

感謝今次全男班巴打，好新鮮
最正係你哋好清晰，講嘢嘅加強咗語氣，
聽得出香港人嘅憤怒！呢樣好好！
同埋有再提返721元朗

一個禮拜2場記者會，辛苦哂所有人員！

另外頭先有聽眾問：有冇當中嗰兩段片段原片？可以俾我哋自己再share?
第一個記者會講「我哋會返屋企瞓覺（笑）」嘅巴打再出嚟？
另外再問：有冇其他國際記者邀請到？

加油💪支持你哋

今日真係要比個讚咁多位巴打 答得好好

想問下條片邊到有
想share比朋友

認同
求片中

呢次真係最好既一次
有高汁片又有高汁巴打帶住成場

THANKS

啱呀！
公開又俾潛入又仆街㗎喇
如果巴絲有建議，可以喺連登回覆或者開post都會幫到手！

23號個集會同人鏈重覆喎

有冇巴打英文好寫投訴信template俾大家send去UN

啲口音好撚正

因為鳩官月入廿幾~三十幾~四十萬
出入有專屬AM車，車出車入
根本唔會知道民間疾苦

第時民選既香港政府點樣先可以唔離地
大家一定要諗下有咩對策
我暫時諗到少少
1) 要有TWITTER / FB acct 成日講野同回應市民
2) 所有高官要輪住must出席地區論壇(每星期一次)
由市民當場輪住質詢，要帶埋政府高層出席
盡可能當面解答
時間可以長到2~3hrs 方便比多d市民問野 (有主持)

nnnnnnnb ...j k.... . .b.................. ,m . , k n ,,

.

齊上齊落 頂住啊

首先係要揸住選票、可以選擇決定執政者stay or out嘅選民全部都覺醒先

無論立場係左膠、保守定激進都好，至少都係為咗自己社會發展好，但係到而家都仲有班後生嘅掛住飲飲食食，對政治表示零興趣、甚至話「咪撚搞著我」

有句說話講得啱：「權力使人腐化，絕對嘅權力使人絕對嘅腐化」，與其將全部心思放喺執政者（我意思唔係話唔諗點樣確保執政者唔離地），不如放返多啲落去公民教育，至少選民清楚知道自己係有得say yes or no

天琦級

條片邊度有？

而家好少外國記者對呢個記者會有興趣 要點先可以吸引多d外國media

呢個問題我send 左意見俾民記會尋晚.

每條都答我地唔代表其他人, 而答唔到問題, 長期係咁其實係真係serve 唔到個purpose.

我建議係, 係forum 就唔同議題收集"主流" 意見, 主流有2 個答案, 咪話"跟據收集番黎既意見, 主流既睇法有2個, 第一個係乜乜乜, 第二個係乜乜乜". 有3個主流意見, 咪講三個.

咁無大台問題, 係收集左意見表達番出黎. 亦serve 到本來個記者會既用途, 就係民間主流既睇法擺係記者會內.

屌啦，班黑警，邊撚度會好似正常人咁頭痛
出黎鳩答完一輪返去unun腳等升職又袋多幾皮野

唔好話外國，連1000正皮都無

連我都唔知有民記

想要記者會入面第一條片
想share出去 對白同畫面好match

但應該會有個forum問題
應該係邊度問

有人覺得連登, uwant主流
有人覺得discuss, uwant主流

咪要全部forum都問一次?

兩登啦....

呢道

其實me可以試下返工翻譯下
已經唔想做野了

但如果只係兩登會比人質疑認受性
但uwant discuss呢啲真係5毛主導，都唔知得返幾多正常人

「主動收集民意再發表」本身就係大台行為, 不可取
我覺得傳統媒體同外國媒體對連登/TG上流動嘅資訊唔太理解, 民間記者會要做嘅就係收集呢d已發表嘅言論, 用傳統媒體再散播出去

其實一直民間記者會係遊走大台同非大台之間嘅灰位
所以要先搞咁多規則每次要換人加black bloc
一黎盡去大台感
二黎要保護手足
其實本身收意見再發佈就好大台feel呢個係解唔到嘅問題黎

係現場同記者宣傳？